（即時16:30)元朗藍絲上嗮往紅磡方向西鐵

poly做好準備

惡到咁
拆鐵喇

有無圖

似係 poly
但其他u都要留意, 好幾間都可以搭鐵過到去

係去poly至好，等睇廢老滅團

尾隨 落單就

敢去poly先算啦

黎明行動就黎明行動，唔好打夜戰！

會唔會有手足去執死雞

準備

全部活捉
吊起黎打

幫魔警攻打poly

下一站紅磡

準備好最壞情況 終極721白衫2.0 CCTV被打爛 黃絲受傷無仇報

人民鬥人民

魔法準備啦 避免同班垃圾正仆沖突 用魔法最好

鄉黑送頭

Push

推左先poly

去送死？

跟住

唔好講咁多，半個鐘應該到咗，打未

過去先收到錢

！
唔知佢地會做咩

燒撚死班仆街，有槍都入唔到你班廢老會入到？非常時期希望poly都整返個poly入境廢事廢老混入斬人

會唔會盪失路架，你知啦d刀手行咗幾個月都出唔到黎

等睇牛屎佬敗走紅磡大學

推

走去人哋地頭送頭？

唔好輕敵

傳說中既流浮山刀手終於到?

麻煩幫手推P牌quota用咗
馬路另一面要多啲哨兵呀

魔法最岩驅散人群

Polyu 出面馬路

推左先
Poly 手足小心

佢地宜家去到邊?
呢個時侯應該到咗polyu

堅？

其實去做路障

出石頭雨 流星雨未

笑死 polyU 喎識唔識去啊 成班牛屎佬

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

理大要人 防暴落咗地

推 poly手足小心
點都好 勿輕敵

Poly準備左成日，依家先入真係想死

全部老野黎架WO

期待牛屎佬攻poly

7.21都係好多老嘢，唔好輕敵

唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦 唔好呀 停呀 夠啦 打死人啦

唔好比佢地走 hea到佢地無黨鐵睇下佢地點走 成班廢老連比錢旅遊巴都無

721係因為大家無人還拖

跟本就係想夾擊

咪係 而家準備充足喎

成班搭西鐵返屋企， 本身都唔係住元朗

接近一百隻狗係理大A core 出面

自己去做死士都唔知

學戰狼300
用黎起牆

會唔會想製造畫面

佢地似周圍撩人打9佢地多D喎
見元朗唔成事尊登出埋POLY?

咪住， 廢老去哂紅磡
咁南邊圍味無人囉

架車唔會開到

有幾多友?

牛屎廢佬跟啲狗尾去poly

大事大非仲玩膠

街坊幫手做哨

Poly仔入W core拎架撐 有頭盔有電炮！

搭去紅磡坐火車走咋
百幾個廢老夠膽攻要塞?

靜靜地

劇本己定 雙方混戰 POPO 清場
支持打鳩班廢老圍頭佬

以狗制狗
搵人全程拍片, 可做大量文宣

push

引佢地上樓先私了 poly仔可以街用地型打 core同core中間相連 點走都得 班廢老一定盪失路

方便佢地 格黎就世界 萬福

poly 接人啦

有冇人keep住跟進緊？佢地而家去到邊？

正 附近收工過去幫拖

歡迎光臨呀

可能加老解
明顯今日777有準備

記得拍片

截斷歸路, 今晚咁多人訓街/ 貼錢訓酒店

Scott Scout 認證哨兵消息主頻道
#紅磡 #巴打報料
1710 紅磡黨鐵大樓疏散

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

到左未?

頭先立場有講佢地有啲住沙田個邊

係咪有女仔俾佢地捉左？

係
下落不明

2個都係女？

等睇班傻鳩食tg入廠

到未呀?

有片
一仔一女

成粒鐘, 係咪散左

上水? 唔係救番咩?

朋友話散左

廢藍又失蹤左？

唔知，但上面話下落不明

對家目的係等手足同藍屍鄉黑混戰再出手

係邊呀，我等緊呀

夠鐘出工

應該係

咁型就唔好搭黨鐵啦
即係唔型啦而家

去咗老母個閪度出唔返黎？

班廢老想快d投胎？

可能放左工

唔好輕敵 要小心
每一個手足都好重要

「個人意見」各位前列腺，區區種完花夜晚就入理大浸大中大進修下園藝啦喂

散左未

成班特登入去行完 跟住搭西鐵走咋

老老實實得咁少人羞唔羞家

佢地話唔係同一人隻鞋唔同

出咗紅磡站過到橋先講野啦

已經準備好大量雞尾酒招待客人

黎POLY參觀下啦 DLLM

全部活捉放係紅隧做rb

佢地係馬鞍山特技人

狗都唔驚驚你廢中廢老 企係橋口放火魔都得

搵人封左西鐵佢啦

Popo 想同鄉黑夾攻

721嘅仇一定要報

專登出去坐高鐵炸

點樣拐走，帶左上車？

廢老參觀大學

理大頂住

咁耐都仲未到嘅？
流浮山200刀手 2.0？

過咗成個鐘到未呀
閪鐵元朗去紅磡一個鐘都未到
班友係咪唔知紅磡係邊呀

條片淨係見到被捉

佢地一定要出現！

唔係報唔到琴晚手足既仇

成班廢老

蕩失路落單就唔好啦

係咪做完野返左深圳啦

定係轉車打中大？

天使

東鐵唔係跪低咗咩

嚟多次721囉
睇下今次會點

係紅磡站 影都冇件 應該蕩失路

又想做特技人？

bbq唔好燒太燶 致癌架

200廢佬落緊poly

藍屍係最好既rb

咁可能轉去附近酒樓食黨餐

認真嘅？

唔信
佢地點敢
去poly一定送頭

推 火魔

屌，落車行返去尖東食飯咋

攬炒派撩交打？搏出老解？

要求支援

去到未呀

會唔會係尾隨既落單

斷西鐵線啦 塞左咁多日鐵唔係唔識呀嘛

門口都未入到就收皮啦

食完飯去?

封佢路

蝸牛都快過佢

同流浮山刀手有咩分別